{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042746",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 뷰펜션"
    },
    "text": "星州アラワールドでは、7月と8月に予約したお客様に35%割引された価格で宿泊できるイベントを実施しています。 このビューペンションは四方を山に囲まれており、広々とした景色と自然の美しい景観を誇る場所です。 お客様は食事を楽しみながらリラックスを楽しむことができ、バーベキューパーティーを楽しみながら素敵な思い出を作ることもできます。 宿泊の際、布団は柔らかく香り高く用意されており、リラックスできるようにしてくれるし、親切なサービスを提供しています。 それぞれの客室は禁煙可能で、プールの利用時間は午前9時から午後7時までです。 宿泊施設は様々な活動も可能であり、星州アラワールドまで車で約10分の距離に位置しており、観光客に便利な位置にあります。 食堂では様々なメニューを提供し、高炉鉄の水炊き、タットリタン、鴨肉プルゴギなど様々なおいしい料理を楽しむことができます。 個別バーベキューグリルのご利用金額は一テーブルあたりの現地決済で3万ウォンで、子供は救命胴衣を着用する必要があります。 トランプリンは、軽い準備運動をした後に利用でき、駐車も可能です。 暖炉と楢の木薪は別途申請時に10,000ウォンを現場で決済できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビューペンションのイベントはいつ行われますか？",
            "answer": "このビューペンションのイベントは7月と8月に行われます。"
        },
        {
            "question": "ビューペンションの周りは何に囲まれていますか？",
            "answer": "ビューペンションの周りは山に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は割引されますか？",
            "answer": "はい、7月と8月に予約したお客様には35%割引された価格で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "食事の提供はありますか？",
            "answer": "はい、ビューペンションでは食事の提供も行っており、お客様は食事を楽しみながらリラックスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前9時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "ビューペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ビューペンションは星州アラワールドから車で約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビューペンションの食堂では何を提供していますか？",
            "answer": "ビューペンションの食堂では様々なメニューを提供しており、高炉鉄の水炊き、タットリタン、鴨肉プルゴギなど様々なおいしい料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューグリルの利用料金は一テーブルあたりの現地決済で3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供はバーベキューパーティー時に救命胴衣を着用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、子供はバーベキューパーティー時に救命胴衣を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "トランプリンはいつ利用できますか？",
            "answer": "トランプリンは軽い準備運動をした後に利用できます。"
        },
        {
            "question": "暖炉と楢の木薪は利用料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、暖炉と楢の木薪の利用は別途申請時に10,000ウォンを現場で決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 524
    }
}